// NewQuizController
"Name" = "名稱";
"grade boundaries" = "等級界限";
"Questions" = "問題";
"New Question" = "新問題";
"Blank Question" = "空白問題";
"OK" = "確定";
"Error" = "錯誤";
"Name cannot be blank!" = "請輸入名稱！";
"Please add at least one question!" = "請至少增加一個答案！";

// QuizListController
"No. of questions: " = "問題數：";
"The code is not in the correct format!" = "代碼格式不正確！";
"Cancel" = "取消";
"Import Quiz" = "匯入測驗";
"Enter code in the box below" = "在以下的方塊中輸入代碼";

// QuestionEditorController
"Question Editor" = "問題編輯器";
"Type" = "類型";
"question" = "問題";
"Hint" = "提示";
"Optional" = "可選填";
"answers" = "答案";
"Add New Answer" = "增加新答案";
"Answer" = "答案";
"Please add at least one answer!" = "請至少增加一個答案！";

// QuizController
"Question" = "問題";
"Type here" = "在此輸入";
"Show Hint" = "顯示提示";
"Hint:" = "提示：";

// ExportController
"Share this and others can import the quiz using the code" = "將以上的代碼分享給別人，他們便可以匯入這個測驗";
"Share" = "分享";

// QuizResultsController
"Number of Questions" = "問題（個）";
"Correct Answers" = "正確答案（個）";
"Hint(s) Used" = "使用提示（次）";
"Percentage" = "百分比";
"Grade" = "等級";
"Show Wrongly Answered Questions" = "顯示回答錯誤的問題";
"Correct Answer(s)" = "正確答案";
"Your Answer" = "您的答案";
"Not Answered" = "未作答";

// Question
"Fill In the Blank" = "填充題";
"Multiple Choice (Single Answer)" = "選擇題（單選）";
"Multiple Choice (Multiple Answers)" = "選擇題（多選）";

// QuestionRow
"Blank Question" = "空白問題";
"Tap to edit" = "輕觸以編輯";
